大家有得揀都唔好用支那寶微訊支付

金錢點流動就係香港一條命根
想方便，可以用 tap and go 八達通個 o epay, Apple Pay Android Pay, 堅持下唔好用呢種最方開香港同大陸價值嘅野，就係金融產品既分野
雖然做到嘅係唔多，盡一分力啦，益下港資外資都好

方便就會用 Android pay wechat pay alipay都有用

今朝搭地鐵成架地鐵都係支付寶廣告
以為自己喺大陸

放心, 香港廢老唔識用

新一代得大陸仔先用

啱，電子付款係target後生仔
後生仔企返後小小，被侵蝕點都慢啲啲

有即pay回贈優惠咪用 平日打係冷宮